{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000420",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대치 컬리넌"
    },
    "text": "宿は総客室数40室で、宣陵駅、三成中央駅、宣陵駅、三成駅、ハンティ駅と同じ近くの電車駅があります。韓国語をはじめとする案内支援言語も提供しており、基本規定スタイラー専用客室とホテルネットフリックス利用可能な客室を保有しています。追加人数がいる場合、過料請求と払い戻しなしで強制退室措置を取るので、最初の入室者人数以外に他の人数に変わってはいけません。訪問者はスタッフの親切さと客室の清潔さにより満足度が高いと評価しています。価格も手頃で、カリナンサービスでリラックスした旅行を楽しむことができ、周辺に飲食店が多くて食事するのにも便利で、客室にはヘアアイロンなどのセルフアメニティが備わっています。ただ、防音が良くないので、この点を考慮すべきだというレビューもあります。総評では平凡な宿で、別に問題はありませんが、掃除の状態に不満があるユーザーもいて、一部は高い費用に対して不満を表現しています。しかし位置は良くて静かで部屋はきれいで大丈夫だという意見もあります。さらに、ネットフリックス使用可能な客室とスタイラー専用の客室が用意されているそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿は総客室数40部屋です。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿は宣陵駅、三成中央駅、宣陵駅、三成駅、ハンティ駅と同じ近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語をはじめとする案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は基本規定スタイラー専用客室とホテルネットフリックス利用可能な客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿では追加人数が受け入れ可能ですか？",
            "answer": "いいえ、追加人数がいる場合は強制退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "この宿の訪問者の満足度はどのように評価されていますか？",
            "answer": "訪問者はスタッフの親切さと客室の清潔さにより満足度が高いと評価しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格は手頃ですか？",
            "answer": "はい、この宿の価格は手頃です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺には飲食店がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には飲食店が多くあり、食事するのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "この宿の客室にはヘアアイロンなどのセルフアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "この宿の防音は良いですか？",
            "answer": "いいえ、この宿の防音はあまり良くありません。"
        },
        {
            "question": "この宿の総評はどうですか？",
            "answer": "この宿は平凡な宿で、掃除の状態に不満があるユーザーもいますが、位置は良くて静かで部屋はきれいで大丈夫だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿にはネットフリックス使用可能な客室がありますか？",
            "answer": "はい、この宿にはネットフリックス使用可能な客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 455
    }
}